自從真正分開後，每一次見番佢我都覺得好痛苦

自從3月個前，我每一次見到就會覺得好辛苦，面對佢真係連笑都笑唔出，明明以前見到佢係好開心，但依家見到佢、同佢whatsapp傾計只係為我帶來痛苦.....

我覺得明明係我正正慢慢要放下佢既時候，點解要搵番我？做朋友？講佢未婚夫間屋要裝修搵我幫手搬野？ 我覺得今年到底發生咩事，第一次覺得自己人生好撚卡，卡係一個無底洞既關卡.....想從出黎果陣又被某d野搵番住咁。焗住我就親自確認發生咩事......

點都好啦，我唔想再係咁啦，好撚辛苦啊屌

加油巴打

雙重打擊 唉

已經覺得好攰啦，來來回回數十晚，果種每晚不能入睡既感覺真係夠啦....

已經唔想再見到佢，對住任何人，我可以輕易咁笑出黎同佢講野，但唯獨對住佢，我無笑過

呢啲事要用好耐時間去康復去忘記 我明白
我都晚晚夢到對方咁濟 我都好痛 我都走唔出

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

頹一頹，逼自己再慘d，物極必反，順應本心。

或者開始新戀情，可以極快走出陰影，治本。

再有就係積極d，每日逼自己用大量時間做嘢，不可開交，情緒會冇梗大，十分實用，不過治標不治本。

將時間用係自己身上永遠都唔會白費，不過自己實太愛呢個人....

好辛苦既就抽離下先 block左佢都唔係壞事

所以當佢臨結婚搵返我果陣，我覺得痛苦唔係因為我憎佢，而係知道自己唔能夠以伴侶既身份去同佢相處.....

呢一點先係令我最難受，我唔想見到自己最愛果個人同第2個結婚..

話以朋友身分搵我幫手......
我幾個女仔朋友聽完都r哂頭

所以我專登搵佢講清楚要保持距離